[有舊情沒有往事] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

頭香

留定名先 聽朝又要晨早起身番工

都可能係既
不過過左去就過左去
同樣地，都可以套用落而家既情況

有咁易就好了
給我一杯忘情水

啱嫁

我都係成日諗起呢首歌

屎屎快啲番上嚟啊 無人想扔西瓜啊

想問下絲打你係唔係一拍拖就好容易投入晒
會愛佢多過佢愛你

係丫
本來佢追我係佢愛我多啲
但我最後愈來愈愛
佢就愈來愈淡

無知一問
點解可以quote到上個po啲回覆

邊個發明返工呢樣野

係上一個POST 到QUOTE

唉 無一晚瞓到
每晚十一點上床想自己早d瞓唔好諗咁多野
點知朝朝五點先瞓得著
瞓兩個鐘又起身返工
真係唔知可以撐到幾耐

時間會幫到你

係囉 邊個契弟 好地地番12點唔得嘅

屌 我肚柯

都已經半年了😞
準備打算食安眠藥

掛住我？

點解你可以咁勁
我之前都好似你咁訓唔著
但一返左學之後 捱唔到去夜晚2點 已經訓死左

呢掛大家都上得水少

痾啦

試下褪黑激素先, 我都食過一排

好忙 勁多野做。。。

柯左 柯到屎眼著火

食錯咩

飲左豆漿 明知飲完都柯但都飲左

廢j，點解飲豆漿都會肚痾

奶類 唔係好受得

好廢

抵死

廢開

收啦 努..........

訓教先

你再講野

898

寶寶早抖

又上水

我會出少啲聲

做乜出少d聲

我身體經常同自己講頂唔順啦好攰要瞓
但一瞓到落床成個房好寧靜就自己開始諗起佢
晚晚瞓得兩三個鐘
個心攰 個身又攰
好想死
等到返工放lunch先可以小睡一小時

藥房有得買？

有藥劑師既萬寧有，安眠藥要睇醫生先有

明白，我都短暫經歷過

訓唔著

好似俾人mon緊

上下網，放鬆下

聽日去買

會唔會有機會食完都無效？

屌佢老母，邊個mon你

會！但都係feel到好眼訓！

又諗起佢

發夢見到佢

到底幾時先可以放得低

一百蚊樓下，但盡量唔好食咁多啦

好攰，但訓唔到，頭又痛

夢境改變唔到，sad一陣好繼續訓啦

我都唔知，但過好生活，時間耐左就沖淡到

照覆就得？

做人自私就唔會痛

quote完 copy 返嚟呢個post再回覆

copy過來

我都想自私，但相信自己真心鍾意又會訓身

改下顏色先 改左兩次

夢到啲開心野都好丫

咁煩嘅

成件事好柒
其實都有個fd知 不過fd知又冇咩嘅

慢慢嚟

不過學朱茵話齋
無論對錯 每段愛都要全程投入

30日內唔可以改咁多次

自欺欺人好咩？

朱茵幾時講過？

你30日內改過咩？唔覺既

講就易姐
到真正拍嗰時咪又認真
每次都認真
每次都傷
然後每次叫自己下次唔好認真
無限loop

只不過未遇到對的人

手痕改左 算啦

開新acc，比人mon住煩過閪

夢到d 唔開心

想喊心噏又喊唔出，點算好

喊出來舒服d

公公聽日唔使返工咩 聽日九點準時叫春
仲唔瞓覺

唉⋯⋯講呢d衰野

話時話，你之前咪話自己睡眠質素好，點做到架

初黎報到

柒少陣當幫忙啦

想喊就喊啦

唔歡迎你

屌你 一嚟就咁？

點解wo

我讀你個名啫

仲唔訓？

最憎訓覺

唔知喎。。。本身個人瞓得掛
我係嗰啲可能訓五六個鐘唔使飲咖啡提神 都可以踩到第二日凌晨兩三點
期間都唔會話好眼瞓想瞓覺
如果訓兩三個鐘就真係會神志不清
之前用小米手環佢話我啲睡眠質素有成70%。。。都唔知真定假

我訓八個鐘同五個鐘一樣咁攰，死得

入得黎呢個po都代表大家放唔低

以前返學好癲 日日四五點瞓覺 返八半都係咁
但我又可以瞓到下晝三四點都唔醒
瞓得多又得少又得 得左

一日瞓兩小時就岩岩好

我唔想頭條見到你 你瞓覺啦

分手第一日 好辛苦訓左一個鐘又醒 一晚醒咗幾次

終於認清佢消失之後無再理過我 唔係因為好似佢最後咁講 唔想鬧我 唔係因為佢想留一線
純粹只係佢自我中心 過唔到自己果關面對唔到我
佢明知咁樣會持續咁傷害我 但佢依然選擇咁做 只係因為佢淨係愛自己 只係因為佢只需要自己好受就得 無顧過我既感受 就算我幾辛苦 佢都唔在乎
以前仲有曾經覺得佢到最後一刻都顧緊自己感受既自己真係蠢 而家先知 佢講既 永遠唔係佢心入面諗既
係咪終於可以去放低 去憎呢個咁自私自利 無情無義既人

一開始果排係咁 慢慢黎

巴打如果放低到，係好事黎

好眼訓

佢搵返你定係邊個同你講？

痴撚線，好辛苦

訓過先

喊到對眼好痛個人好攰 但就係訓唔到

可唔可以爆粗鬧你？

繼續留名

唔好再諗佢啦

或者有下一段戀情就幫到你

我琴晚發夢都見到佢...
佢都係一句野都無同我講

早晨

休息一排先啦, 唔一定要拍拖既

廢青

咁賤格嘅佢 點解可以咁自私
會係自己個世界 佢個世界容納唔到其他嘢
呢啲人唔適合拍拖 當放過自己
到底當你係乜嘢。。。。
點解咁愛自己當初又要開始

食飯未

未呀, 你可以食住早餐睇都市閒情啦

頭先起身食咗先訓 依家仲好飽唔打算食

我諗佢係未拍過想試下
一開始對我好只係因為新鮮感 又或者佢果陣都唔知自己會變得咁快
事實上過左幾個月 佢已經慢慢變 慢慢打回原形
一開始一個禮拜無得見 佢仲驚過我
到之後慢慢佢都唔會主動留時間黎見 次次都係我叫佢先留
佢唔覺得有咩問題 亦唔覺自己變左
到後期我話覺得佢唔同左 話以為佢想飛左我 佢又話係感情昇華左先咁 唔通永遠都好似表白果陣咁口窒窒我先開心 話我被害妄想
到最後直頭話好躁要自閉 話我比壓力佢
其實佢既轉變我一直都知 我都知我地可能行唔到落去
但佢又話磨合 又話唔關我事 係佢問題 我又蠢到信佢 而定諗返 明明佢講既呢啲野 都無一句係真
其實就算佢有同我講分手 我都係會咁唔開心 鬼叫我真係愛過佢

點會唔知自己有問題，唔知自己改變左
其實可能佢淡左或者唔想再愛啫我估

廢到你呢

最大嘅問題就係佢自己覺得冇問題
咁就已經完勝
其實點樣先可以令到佢哋比少少愛佢哋嘅另一半？
好記得你上次話 佢哋最想就係
佢需要你嘅時候你就喺度 唔需要你嘅時候最好完全消失
到底係佢哋嘅價值觀奇怪 定係我地俾太多壓力太chur？同呢種人一齊係咪注定冇結果？

前事應該放棄 還是刻骨銘記
情緒掣 可不可輕輕一按便處理
而行李 逼得思憶太過多沒法登機
我怕留起 更怕忘記

唔記得幾耐之前睇訪問睇番黎

其實佢知變左 佢仲話係感情昇華 先覺得陪伴唔係必需 講就講得好好聽 但原來佢唔係咁諗
果頭同我講話慢慢磨合 原來轉頭就同人講覺得我地唔夾
要佢係我面前講句真話 真係好難

我都試過
仲要好多次
當中有啲係不斷比佢飛
夢中都要飛我
你老味

諗下啲hurt野就喊得出
睇下片

自私嘅仆街

嗰時我通左2，3日頂

我都唔知 但對佢地黎講 真係咁
到後期佢真係留少少時間比我 都好似交功課咁
佢話就話雖然陪伴唔係必需 但有得見佢都會開心
但出到黎就知 佢一啲都唔享受
最後一次見佢 佢直頭好似趕住走咁 我真係唔知要點做

好似
我同佢都係初戀
我仲未sd ac比佢
不過係我唔敢
驚sd埋佢block埋wts
加上一禁入個chat個人就好驚好辛苦
就出番去冇sd

可能佢死左番黎搵你報夢

嘩，屌！
真係好撚似我嗰個

但我又覺得佢係真心嘅

今日食飯繼續無咩胃口
當減肥

依家keep住朋友關係幾日傾下計我已經好滿足

何必做到咁cheap
雖然我都講過
我會係佢一回頭就見到嘅地方
雖然佢會走但我會係原地等

分手後真的能做返朋友嗎?

same here

真係愛過唔可以
或者到斷聯好耐好耐之後可以嘅
但一定唔會係依家

所以呢d正一係死仆街

放低佢啦，咪撚理鳩佢

岩岩比人飛完一個星期多d 一齊左四年 有第三者 散左 頭幾日好難受 依家好似無乜野咁 當然都會掛住

雖然無乜野個感覺好似幾好 但咁快無野我又覺得好似有d問題 會唔會屈到有精神病

唔知有無人明我講乜

我明

屌，擺撚到明當你係水泡啦，
唔好理佢啦

不如不見

佢借你黎zip時間咋傻仔

真係做到朋友咩？
曾經嘅最愛只係朋友你甘心咩？

同我ex一樣
開頭就成日message我話好掛住我 成日想見面
好啦 我抽哂自己啲時間去搵佢
差唔多唔每日都見面
然後又同我講好鐘意依家咁 好開心
慢慢耐左
佢開始冇咁主動話想見面 去到一星期見得一兩日
我有問過佢會唔會想見多啲
佢話係必經階段
最衰仲要係依家分左手 我見到佢係fb post岀黎話由我地一開始果陣佢已經唔開心
一直都係為左遷就我 好委屈自己
咁你一開始點解要同我一齊呀
人前人後
同我講就話好開心
依家同人講就話好委屈好辛苦
年半啦 到底呢年半你真實係點架

Sorry for 1999 好攰

同問

咁姐係 有無問題 琴日我發現埋佢地好似一齊左了

吊住命咁做乜啫

有第三者你就輸了

呢d女唔要都罷，加油啦，唔好屈埋屈埋

依家都好愛
但唔想影響佢 只可以咁
唔知自己幾時先醒

曾經講過佢被分會唔會要返佢
我答佢一定要的 自己係到傻等真係好傻
但真係仲好喜歡 可以點
佢既少少回覆 一張相都觸動自己既情緒

所以你要決絕d斬纜啊

佢搵返你可能一時三刻，佢搵到第二個男仔又掉低你，所謂一次不忠，百次不用啊

我都有咁諗過 覺得大家仲有愛果時要keep住

但其實佢飛得你都應該諗左好耐

如果到時佢真無搵番你 個主導權咪係你手上

何必要將自己既生活交比一個唔在意你既人決定

追返佢我覺無問題，但如果因第三者而飛你就咪搞

我差d就做緊on9仔 好在佢真係做得好絕 依樣我要多謝佢

咁我都覺得佢一開始果陣真係好真心既
佢果陣講既承諾 應該都係發自內心
只不過佢應該都估唔到 自己咁快會變左
果啲承諾 而家變晒大話啦

因為講到尾 佢最愛自己
自己嘅感受重要過你嘅感覺

所以真係唔好做on9仔呀

放手啦
一直係到唔會珍惜
真係好賤

我都覺得佢唔係丫
但事實佢做緊嘅野的確係仆街

佢或者真係冇咁諗
但佢keep住做

明

好撚眼訓

等於係你傷口不斷灑鹽

人渣囉

會唔會屈到病 依家好似有第二個人cover左我本身既感受咁

但心底我其實好掛住佢 好想搵佢

放手啦
呢啲辣殺

我放左手啦 enjoy緊依家既生活 （好似係）

佢都同我講過就算我唔要佢
佢都會等我啦
最後咪又係898

我都係咁loop左成年
到依家慢慢好啲啲

我都係咁諗
但真係隨緣啦
我地呢啲只係被動地等
一係你夠絕嘅就唔好理佢
如果唔係嘅就慢慢習慣一個人啦

一開始既愛唔係假 頭果幾個月同佢一齊 佢比左成世人最幸福既回憶我
只不過佢都係堅持唔到 終有一日佢都係打回原形
做返一個只愛自己既人

同佢個fd傾完 可能再加埋黎m情緒唔穩定
而家好似回復左去啱啱知佢一早當分左手果陣咁灰

我都好灰

做乜又咁

今朝知道左d野之後，成日都好辛苦，我諗我捱唔下去了

食多D野啦屌

咩事呀?無野捱唔到落去既.

啱丫

自私就自私

有時好似諗通咗
覺得自己都on99, 人地都放低咗講明返唔到轉頭
自己傻仔放唔低咋

但一諗返起回憶，又好心痛
係咪時間可以證明我既感覺到底係迷戀往事
定係自己真係仲中意...

Sorry 1999

同感

因為回憶很多......人地都走開左, 你仲係原地

捱住啊！幾年後回望咪又係小事

公公做咩

塞落肚, 我之前塞朱古力

我都唔知, 可能M到, 成身都好攰

諗返成件事 知道佢原來純粹係自私 選擇避我一世 再諗返一開始 真真正正相愛過既果段回憶 覺得好可惜 亦好可悲
點解佢可以做到咁狠 點解得我咁蠢 咁唔捨得

下
你絲黎架？
我一路以為你係巴打

冇得你諗
佢咁講你就咁信啦
佢嘅行動代表一切

打返轉飛機無事啦...

失戀嘅感覺大家都差不多

moving on too

fd

依家係絲

我試過5次

回憶係美好架啦....
一段感情梗有開心同唔開心
既然人地咁狠心
你何必仲咁留戀呢

唔關蠢事...你咁真心係好好 係佢衰啫

不嬲都係絲

似搵唔到人, 先搵你咁

你點五次

一直以為自己差 做得唔好 令到佢走
佢話唔想再拍拖住 要專心事業
當然唔止呢樣 仲有其他原因
我內疚左半年
今朝先知 原來佢係我地分手果時已經同佢個fd一齊左 （唔知幾時開始）
同我一齊既時候話好開心
依家周圍同人講話一直好辛苦..
我已經無辦法相信佢講既任何野
依家連咁耐以黎佢有冇對我真心過都唔知了

咁真心但換黎個結果個咁 唔想再拍拖

雞來...............D 女好叻架, 令到你內疚, 等你以為自己錯而搞到分手

因為個對象錯左囉....付出真心無錯架, 只不過唔啱人

就係我都做唔到先改呢個名

好嘅朋友就唔驚
最驚損友

灰到冇得再灰
就會變憎

啱啱開始唔夠3個星期瘦左10磅

極固執的如我 也會捱不下去
每天扮著幸福始終有些心虛

我明
放唔低
我都會覺得唔洗搵佢好輕鬆
堅持真係好難 放棄係好易
所以我雖然辛苦唔開心
但覺得有點解脫左嘅feel

最怕係下次都係咁 要遇到個啱既人談何容易

+1

係
公公要飲多啲凍嘢喎

我冇得等lu 慢慢放緊
隨緣啦 有緣嘅會一齊番
我都未試過咁

曾為愛淪陷過 今生先夠完美吧
我只知道我這生夠完美了
相戀 失戀都係人生一個必經階段
我也感激他給我這經歷 教我成長

1年內loop太多
已經數不清多少次

唔一定咁急架嘛，了解多先開始

飲酒食雪糕

我有性別認知障礙

屌 收工睇到哩個comment笑死我

我同ex以前都自以為好了解對方 我同佢都識左幾年
有啲野唔到拍拖 都唔知有啲問題佢會點應對 就好似今次咁

為忙碌的生活添上笑點

豁達啲諗

緣盡就放下吧，好好增值自己
令自己變得更好

說不定緣份又會令兩人再次遇上
到時大家變得更成熟，更懂欣賞同珍惜對方

如果再次愛上我，這次我不會讓你走，會一直捉緊

有咩好笑

你都要走開，瀨死唔走都無用

清楚晒，都行唔遠⋯⋯再留戀得耐傷害咪仲深

進步自己，可能覺得個世界咁大，唔應該一直圍繞住佢呢

有骨氣啦
人地既世界有比你更重要既人呀
佢唔會掉低你你，因為佢都唔想同你一齊
醒下啦

笑原來一直都搞錯左公公性別 唔會再搞錯架啦

有時用朋友身份再了解一個人都無用
佢拍左拖 可能就係另一個人

唔準笑

係, 朋友點都有野收埋
錢都唔還仲有咩好記住佢

唔想再披著羊皮做人了
每日要係所有人面前笑哈哈

隔離post有師兄講

我更想講嘅係被飛嘅一個應該點面對，就係需要接受佢已經離開左嘅事實。搵辦法令到自己一個生活都可以好開心，同時改善自己，令自己變成一個更好，更lovable嘅人。

最後無論佢番唔番黎，你都會係呢段時間成長，成為一個更成熟嘅人，吸引力都會增加

放手吧兄弟

佢只係搵你倒心情垃圾

我嗰個都會唔開心病嗰時就掛住我
但你應該叫好過我
佢冇打過比我
我打比佢都唔聽 仲屈番我收佢線

要日日睇呢段，提醒自己要變得更好

咁佢真係一個不折不扣嘅仆街
放手啦 你唔係放過佢 係放過自己
佢呢啲根本就係見異思遷嘅藉口
唔想做衰人
就搵藉口扮偉大嘅死仆街

豆腐同公公都係真巴？

ps男人都係
我就係內疚左成年嘅on9

佢講得啱wo
受傷嘅係你唔係佢
放過自己啦

啱丫
話唔定到時係你唔要佢tim

唔可以

學其他兄弟話齋，比d骨氣

唔好求佢，唔好比底牌佢睇
人就係咁犯賤，唔好比佢知你愛得多過佢
唔係hurt嘅係你自己

要做嘅係點增值自己令佢離唔開你愛你更多
而唔係去求佢唔好掉低你
人總會睇唔起乞求嘅一方
同唔會珍惜一直係身邊嘅野（除非佢都感受過）
更愛自己先可以換來他人嘅珍惜同愛

到依家都唔知男定女

時間可以沖淡一切同治療傷口，雖然我都係傷者，但都希望你可以捱過

終於搵返個post

公公日日打飛機架喎

好灰

我想改名

叫我?

係啊 食左飯未

你食撚左屎未

食緊

食左啦

想改咩名?

你飲撚左尿未?

唔知 廢事比人mon

食屎食到好灰

好名

你係紅人

遲吓改到就咁啦 記住我啦

有人知左我名 屌人屌得咁勁
廢事當事人都發現
屌完想潛

推 得 好 快

我成日覺得你好有霸氣

在我這邊 天天都笑面迎人
給欺負了 擁著我哭 原來更合襯

啱

可以你做到嘅話
終有一日會淡忘

block9左佢la

姐係佢都犯賤lo
人總愛追求得不到的

唔好到一日大家都討厭大家先放手
會搞到好樣衰

唔好等到佢叫你放過佢

扮m到

其實我只係一舊垃圾

我更想講嘅係被飛嘅一個應該點面對，就係需要接受佢已經離開左嘅事實。搵辦法令到自己一個生活都可以好開心，同時改善自己，令自己變成一個更好，更lovable嘅人。

最後無論佢番唔番黎，你都會係呢段時間成長，成為一個更成熟嘅人，吸引力都會增加

下次開post可否加埋呢句

可以咁講
但重點係自己！
你應該將重心放係自己到，唔係佢到
你愛自己，先可以換到人愛你
無論佢番唔番黎
學識愛自己都可以吸引到更多人

就係愛先要block
一日唔絕唔劃清介線
只會令大家都辛苦

留我做個垃圾 長留戀於你家

放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦放手啦

屎屎變左籃色就好似公公側邊個數字唔係黃色一樣 好唔慣

推

巴打好勞氣
Sorry呀

我好犯賤呀
好想放低佢 但一諗起我地既回憶就頂唔順
如果呢個世界上真係有忘情水或者失憶藥就好

為你好咋

對唔住我係咁發放負能量 我會收下聲架啦

自私一點
搵野學下做下focus多啲其他野
增值自己 對自己好啲
唔好只顧佢感受
諗下自己係咩人需要啲咩想要啲咩（唔好答係佢）

因為我一直屌嘅人佢好似發現咗我

發現左未發現左 依家係明屌緊佢啊

啱丫
係放過自己

爽 落左樓下跑

當事人知道好似唔係咁好

跑完？

大家都明嫁
我都好想有啲咁嘅藥
不過諗諗下
其實當日嘅幸福可以變成我撐落去嘅動力

ex？

霸氣

係呀

依家我都出發跑步了

自己事自己知 見到比人屌都應該清楚自己究竟對人做過啲咩呢
如果面仲咁厚去mon post肯定可以做下一個露鳥俠

係屌緊佢呀！吹呀！

hi

依家開始涼番啲 跑落幾舒服

你食撚左屎未？

跑返6,7km先

但佢仲搵返我
蒲公英話可能見到我係咁屌佢所以返嚟玩我

唔係好想俾佢知我嘅睇法囉 可能係佢眼中真係冇問題

搵你又點 你可以唔理 如果你又心郁郁 咁你一直以嚟未白費哂

四年黎第一次跑返步
跑左十幾分鐘收左皮

岩岩落去都幾涼
跑跑下好焗 斷氣
體能廢左勁多

留番俾你

之前咪心動過囉 衰on9

你要操下啦

自己抄番自己編嘢

公公

跑步要慢慢操 無跑一排跑番唔以去到太盡 條氣跟唔上好傷氣管
慢慢咁加米數 例如今個星期跑400米 下個星期加多圈/400米
然後有一日你就會發現自己輕鬆3000米唔需要抖

M痛完啦?

HI 點呀你?

有無男人可以幫我買M巾

都係咁
番緊份新工好開心

開心咪好

我愛公司

曾經付出的真心
很難收回

忙撚死我

咁痴線既野都講得出, 你應該係SHORT左

收唔回咪趁早止蝕

唔係唔洗返學咩

出左去溫書

打完飛機了？

我操返跑4km先抖抖

開心啦有女陪溫書

單機溫咋 屌。。

放工返來打左十次啦

我好想番工

依家仲係鬼月, 大把女陪你啦, 你見唔到啫

痴左線

我上緊堂 好想死

屌笑到仆街

屌你啦 咁你都大把女陪啦 你睇唔到姐

走堂啦

寶寶乖 錫返

仆街有無仆到損晒?

我有幾個絲打陪緊我啦

有冇湯藥費陪？

catgirl既級數？不了

你睇真啲？有冇腳架？

有, 過來X灣攞

未簽名

麻麻地, 雞排妹咁既級數咋

簽完走啦 再唔係叫人簽

有無腳就唔知啦, 一定無J囉

你飢不擇食。。

食雞排妹真心委屈

佢收起左

屌佢啦, 你咁惡

有時想識多d異性都冇
圈子太細

Same as here

開個WECHAT 啦

真慘 唔好食啊笨

咁撚仆街。。。

無辦法啦, 粗粗地

咁勉強就唔好食！唔好食！

我邊惡

我都唔想, 應酬既野....唉

佢一開始放曬出黎簽 我遲左

唔惡咪比人恰囉

唔鐘意用social media識

唉 辛苦哂你喎

等落堂再簽

咁你想邊到識? 其實我都係9UP下

唉 坐到屎忽痛 坐左4個鐘 break都唔放

等緊

無計, 為左生活, 我可以忍

上夜堂好慘 好眼訓

之前玩online game識左個game情
出左黎幾次
點知佢真人應該鐘意左我
佢頭先問我有冇同其他女仔wts
我話有 佢就藍剔左我
我對佢冇feel 應該點辦

過來等哥哥介紹正妹俾你

買左的士佬小巴佬個D 坐墊

佢都有病 chur到

唉 好辛苦

無FEEL 唔好搞人啦
話時話咩叫GAME情?

正, 有無圖

忍多陣啦

你將依句轉達佢聽 即時落得堂

無圖 出來就見到真人啦

咁三圍呢?

363636

OK 喎, 幾時出來?

咁都岩 公公你真係好重口味

點先可以放手
而家先第十日

363636先最正, 諗起都流口水

慢慢啦........

有人2年都未出聲

要好好咁生活，唔好衰比佢睇

1年半載

好想unfollow佢ig

我會痴線

我都係...做左野之後都無識過新既人咁濟

好肥啊 你唔好咁啦

想就做
唔好等到一日到佢block你

Same here

唔捨得

我仲用緊佢黎做我電腦wallpaper
我係唔係好痴線

十日仲用緊好正常
我都係過左一個月佢同我講番句多謝 我先肯面對番現實 開始del相

係連登識

標準身形, 你真係唔識野

加油, 付出過依家係會難捱, 但會過去架

唔通去啲tg post

我唔要。。

太靚
真係唔捨得

可能咁講好似好遠
但行行下過過下就會好快過

佢一早已經block左我
想徹底忘記佢就block左佢啦
最好del哂所有大家既相
唔好比自己再屎忽痕

唔好, 好多約炮....
你要咩條件....我有貨咪介紹

你唔捨得咋
佢唔會唔捨得
唔好搞到自己咁樣衰

到佢block先捨得完全del曬啲相

唔識貨既廢青

想快啲move on
再搵下一個 但真係忘記唔到
琴晚仲發夢話一切都係假既
醒返發現一個msg都無

唉, 積極D生活好有幫助, 認真....

agger
都係被block嘅可憐蟲

有冇人俾我影相黎忘記佢

咩話?

負責任 唔好淨係愛自己

鳩噏
利申 想影其他相做wallpaper 取代佢

高度, 外貌呢?

唔好咁急開始下一段感情
害人害己

我收500半個鐘私影OK?

不了
我搵下一個黎影
巴打心領

屌

我都係鳩up下 未咁快預備好

我都係9UP下, 無諗過真係介紹

影自己條j做wallpaper

可能今生今世有緣無份
始終要做陌路人

痴線佬

佢灰到傻鳩左

fb見到有條片係阿婆係商場彈琴 又諗起佢
雖然佢只係彈過一次比我聽

我要公公

想搵愛 真係咁難
又要遇到 又要相愛 又要timing

我男女都無所謂 只要岩feel

阿婆有無差你5000蚊先?

不了, 我有雞排妹

男大把啦

仆街嚟嘅咋唔好咁 雖然我明白聽返佢啲消息 係會有返啲感覺

你唔要我喇？你趙完鬆既

邊度識到新朋友

Here
各類人士咩都有

大家做緊乜

切左未?

佢連差我幾多錢都唔知

切左啦

又要上山

屌你, 為左咁肉酸既男人上山? 唔值得呀大佬

我想要返個靈魂

可以一齊去秦國做PTGF

因為真係愛過佢

你食左屎未？

愛過就OK, 要抽身, 仲要還錢呢....
諗下邊有人咁肉酸借人錢扮唔知....
唔係男人來

做咩鬧9 ME?

有fd話身邊人鐘意我
但我只愛我個ex
點解 鐘意既就得唔到

唔到呢刻 都唔知佢咁自我中心 咁唔成熟

嘩屌 你俾佢開發左？

人生既野係咁.....

影緊jj做wallpaper

知道咪好, 好過到要結婚先發現呀

你又屈9 ME

理智上明知係咁 但感性上都係好唔捨得

係架, 所以咪諗下佢D 仆街野

寧死也不做ptgf！

鬼叫你上你EX屋企食飯

等下囉～可能有個人會拉返你出嚟
唔好自己放棄自己

我冇上
你今日係咪食咗屎

你未餵我食藥

BB 擘大個口食藥啦

慶祝單身第六個月 自己係公園飲緊

沖緊涼...有無人陪我一齊沖

好甜啊

你嗰啲有J冇腳嘅女女呢？

叫蒲巴幫你執番梘

BB啲藥苦架

開live 囉

好提議 我哋隔住個mon陪住你

一於咁話啦

而家成個人都好灰 咁難得遇到個以為岩既 最後都搞成咁

好攰我都唔想再拍拖
要重新習慣適應一個人好難 唔想再花時間去了解

同埋發現了解黎都唔係太有用 佢總有野係收埋左 要拍左先知佢真正果面係點

絕望大聯盟
暫時都唔係好想搵下一個住 覺得要去追佢好煩 除非係佢自己鐘個頭埋嚟

你好甜

我以前可以同佢傾通宵 人生 理想 未來 咩話題都傾
我一直以為同佢價值觀好夾 但最後呢?原來啲野唔到拍左拖都唔會知

斷火已成家常便飯 依家仲要係放置play用

Same here
已經唔再信感情呢樣嘢
一黎唔想再花時間
二黎唔想再傷心

e 好衰架你

有時唔係去到某個階段都唔會知佢入邊嗰層

下世佢會還番比你

人生呀
我唔係想拍拖 我想要返佢

+1 行街見到啲一家大細好開心 就會同佢討論第時生仔會點生女會點咩咩咩
依家? 等住收我張帖啦

沖涼啦 快D

最怕此生已經決心自己過 沒有你
卻又突然 聽到你的消息

我還俾佢

趁人少少自己嚟
第時未又同過第二個諗呢啲嘢

屌！中撚晒

當愛佢 佢又愛你 比到信心你 好多野都願意因為佢而改變
其實真係無咩夾唔夾 只係愛唔愛對方既問題

你出D金句屌醒我 唔該

仆佢個街諗住自己係公園安安靜靜咁飲下酒
黎左兩個mk玩遙控車又響又剩
好撚噪
比我靜下都唔得

最後個句好唔爭氣咁笑左

屌 愛啊 係好愛佢啊 咁又點啊？
人地都唔撚愛你啊 fair嗎？開始既時候 大家所付出既愛 早就唔對等

Let it go!! Let it go!!!

笑笑笑笑 我笑都笑唔出啊 憎撚死佢
憎到佢入心入肺
唔明點解我對佢好 轉個頭就咁對我 叫佢仆街死 最好快D唔該哂

對感情認真既人係咁架啦

I know that feel bro.jpg

依家日日同佢傾計 我都叫佢快D block我啦 唔該
佢又話唔撚block 我真係想返學校打佢兩巴

咁咪姐係呢個都唔啱lo
下個會更好

問吓佢哋食撚咗屎未

係好撚煩

仲要有一方要做仆街 如果唔係段關係都唔會玩完

我都係咁 我諗佢地講果刻 真係有諗過咁做既
但只係佢地都估唔到 原來所有野咁快就可以變晒
承諾呢啲野 講就易 做就難
曾經我都信晒佢比我既承諾 到而家 果啲承諾都變晒一條條刺

正想叫你咁做

如果佢要做仆街既話 姐係由頭到尾 佢都無諗過同我長
OK fine 唔好長啊 鬼唔望佢單機終老

人會變 月會圓 今日咁狠心既佢地 唔知幾時又會屎忽痕

死囉 原來我潛到甩左咁多嘢
Block人真係好難 block左真係永世唔會再見
個陣我地係咁叫呵呵block ex 到頭來其實我地自己都無block過個ex

其實我都無咩點上來回
屌佢老尾 依家就算佢唔block我 一樣都係見唔到面架啦
有咩分別？

頂 我呢幾日都係咁諗
成日諗佢咁嘅性格除左我仲有無人要

有fd試過 半年

如果佢地係咁成熟 咁識為人設想就好
但往往佢地都係自私既一個

你小心啲 我睇到

返左

厹死全家

點啊直播未

實有 你放心 再難頂既性格都會有人接受得到
不過佢未遇到姐

等半年

令我成家立室個陣脆住地求饒
對唔住係我ff 其實我想依家就係

依家好似已經唔係自私定成熟既問題
算係人格既一種
如果你自己都唔想既話 咁你點解你又要咁樣對人呢
喂 大佬 我無叫你一定要同我長相廝守 但係你可唔可以唔好咁樣hurt我？

直播咩

我果個都有人問我點解會鐘意佢
可能淨係得我一個覺得佢好啦 不過都係因為我當時唔知佢有超級自我中心呢個致命缺點

怕乜春 沖你個涼啦

如果俾我知道 個人辜負我ex 我一定打鳩死佢

我鍾意俾佢糟質 關唔關你事？
唔好咁癡線啦 唔好逼我

仲keep住聯絡 昧下昧下咁都唔知做乜勁
其實係咪想搵住你攝住個空窗期咋

佢地講完都唔諗後果...唔諗自己原來有機會做唔到
當自己真係做唔到 又唔會覺得自己有錯
佢地玩晒

可能係啦 唔知佢
唔想再理佢 佢鐘意點咪點

人哋驚搵唔到下一個咪拖住佢囉
佢又戇鳩鳩咁同人傾計
啲咁冇內容嘅對話仲傾 人嚟 放火

same here
但愈諗愈覺得佢仆街

見到都眼冤

因為佢地覺得錯不在自己 錯在時間 錯在你 錯在同你一齊太大壓力 錯在性格有問題 錯在好多野
總之就係唔關自己

承諾個堆野 我一早已經當佢無講過 但係佢條仆街 依家仲要厚面皮到搵返我 真係屌

屌 我都係

屌你 你自己咪又係一樣 話我做乜

我唔會俾人傷害你

唔好諗啦

斷啦

今生你還，來生佢還

我都係仆街 咦 好櫬呀

見到你個username真係灰

佢地無一個自省能力 同埋自我中心 一方面唔會覺得自己有錯 就算知有做錯 但佢地為左自己舒服 都係唔會去改
然後仲要扮埋受害者 話係你比太大壓力 係同你唔夾 總之就唔認係自己淡左 唔愛 等自己過得好受
佢地愛既 只有自己

一齊啦

斷？邊撚斷左？睇過？

斷左

下世做黑人 屌爆佢

你沖涼未？咁多嗲？想聽朝先訓教？

咁邪惡

依家沖囉嘈嘈嘈

一齊郊遊

你真係捨得咩？

今世俾唔到啫

我曾經應承過你要令你成為世界最幸福 可惜你放棄左呢個機會
你就碌大對眼望實你自己曾經錯過左嘅機會啦

少說為妙

好多謝你 令我經歷咁多
我會帶呢俾下一個

其實我仲係好愛你

我都講過類近嘅野
佢答我 愛咪會等

我地咁犯賤嘅人都有
點會冇人咁on9丫

我都等緊

佢迫我

佢地唔會覺得係自己走寶 算吧啦

但係愛>唔過一切

辜負咪辜負
抵9佢死嫁wo

錯
就算知自己錯
都唔會去改
沉迷錯

其實我係散左半年 再想一齊返

錯在大壓力 錯左性格 真係好撚中

同埋同一樣錯誤 佢做就得 我做就唔得
佢話我有咩野成日收埋係心唔同佢講 事後先講佢又補救唔到
其實我同佢講返 對我黎講已經用左好大勇氣 我係想佢知道我諗咩先同佢講 同埋都係想傾下 磨合下 等下次可以避免到再發生
我大可以好似佢咁 咩都收收埋埋 唔聲唔聲 最後一次過爆發出黎
但我無咁做 因為我愛佢 同埋佢話過我一次 我就好想努力去改 等佢可以好受啲 大家可以相處得好啲
但換轉係佢呢?佢從來都無講過心入面既諗法比我知
最後就拎返好耐以前我曾經做錯過既野黎講 把口講到好好聽 話想慢慢再磨合
但原來個心就諗緊同我都唔夾 不如分手
而所有呢啲真正既諗法 佢一句都無同我講過
自己都完全唔做到坦誠既佢 就用返呢點黎怪我

我都唔會
我希望最後佢會發現得我先傷到佢
因為有第2個傷到佢嘅話
姐係佢愛嗰個人
sorry 你只可以比我hurt

hehe嘅野
你啱咪拎去lo
佢都有啲he性嫁

好撚中丫 屌

你既存在 就係一個錯！

好，支持你

最後嗰個霸氣盡失

屌 班仆街真係一個大仆街。。。
佢又係乜都無同我講過 跟住又一味怪哂我 又係我唔岩 我唔著
但係其實我乜野問題都無。。。。

你ff下佢依家真係死係你面前
你真係捨得？

夠愛就得
佢唔夠愛

有無人仲好天真咁等緊復合 但完全無聯絡既

散左一年

其實我愈諗就愈覺得
當初應該我飛佢
咁佢先會記得我
咁依家角色就會調轉

捨得 我得唔到佢 都唔想有人得到佢

我覺得我都有問題 但至少我聽到佢講 我願意去改
但佢話我有野唔同佢講既同時
佢一邊怪緊我 又完全唔講 仲講埋啲好聽說話 令我以為佢仲好顧我感受 好愛我
其實一切都只係假象
雖然我知自己好難做到坦率 但我嘗試去做 同至少無呃過佢
但佢講既 就係一個又一個大話

你飛定佢飛 自己都一樣傷 與其諗番之前不如繼續move on

唔好等一個唔會返黎既人

最好笑係一味話你
之後又一邊講其實自己知自己錯
屌你啦

咁我又覺得唔係得1邊錯曬嘅
一段關係係雙向嘅
另一半另一半 就係大家嘅一半加埋
所以大家一人一半 大家都有責任

分手緊想復合 但我唔想再同個唔再愛自己嘅人一齊番
浪費我咁多精力去愛你 但你最後就送番盃桔比我

block9埋tim

講得好 I like it

moving ar

又過檔

大家睇下我個username la
比D骨氣！

咁都比你發現左tim

仲枉我戇鳩鳩咁等 8

sor 唔知你等我

你今日見成點？

初嚟報導啊?

係 請多多指教
啱啱分咗手

hi同路人

入得黎嘅都係

啱啱同女朋友分手

我要屌撚醒你班仆街

挨過去 日日都問自己一句 你食撚左屎未

點解唔係問佢要問自己咁傻豬

我難搞啲
佢blk哂我所有野
我咪話分左手過左兩個月佢解blk我whatsapp我地傾左幾個鐘電話既 講完會等佢之後就無再聯絡
但佢都無blk返我

因為佢食唔食屎都唔關你事

好痛啊豆腐絲 我個心就嚟要裂開
各位點樣渡過啱啱分手嘅時間

痛

上黎傾計 叫下人食屎

每日食d爛屎會易d忘記佢

有無人可以哄樓主訓覺？

上星期分完第一日喊左成日
係連返工坐係個位到都忍唔住係咁流眼淚
然後第二朝訓醒覺得對眼有d痛
就覺得喊夠了
雖然仲未放低 但至少舒懷左少少

醒啊仆街仔

其實鐘意左另一個就唔會諗返ex

有排你喊 我俾膊頭你

你以為啦 同第二個分左手你會更加掛住第一個
如果你冇鍾意過第二個 佢只會係一個水泡 當你冇咗水泡你一樣係會掛住佢
到時候仲死 同第二個散咗 可能已經過咗一年 仲掛住人哋掛到仆街

喊多d舒發下d情緒，唔好屈住

我係巴 而家冇喊啦

訓啦

入妖

好搞笑
唔好瞓住啦 我失戀陪下我傾計

早抖

唔比訓

有無棍？有棍唔陪

冇冇冇 靚絲

去死啦，最憎女人

個名本身就係條女個名黎

你屌醒左自己未？

我block左2，3個星期鳥
冇解block過
成世就咁898嫁喇

其實女仔黎講主動講左分手會唔會咁快就同第二個一齊？
佢係分手後有同姐妹講過想比個機會我既 咁到而加表明左 唔鍾意我 雖則好耐無見 唔知佢口是心非定點啦 我都表明左會等架啦 等一生都等果啲啦
同埋都知最近佢比較忙 同埋佢本身都堅持要了解方一段長時間先會諗一唔一齊咁樣樣果啲

小寶寶，快睡覺

醒左一半

散左就會再諗番

前題係你係被飛嗰個先會掛
飛你嗰個已經唔撚記得左你

我鍾意

你食先

憎女人呀啦 抵你俾人叫你食屎

長情仔

搞gay又比你地歧視既

一齊左7年半呀 散左先岩岩好一星期

請用你個龜頭食左舊屎先好訓

又一個拍左5年以上先黎散

龜頭唔食屎，用來食仔架

下個唔會散
我飛人既話我請呢度巴打食蛋治

分左手會覺得咁多年來都唔知為左乜

你緊係無睇返上面

唔撚怪得

但掉轉諗
人地俾左最美好既時光係自己身上
最後寧願散都唔一齊行落去

我覺得男仔拍拖多數諗住結婚
但往往提出分手多數係女方。。。

為下一個準備

7年啊。。。。好傷。。。。
點解要咁耐先覺得唔能夠繼續行落去?

即係大家浪費左大家幾年青春

又未必關性別事既⋯⋯

咁下一個又分手，即係為下下個再做準備

我覺得女人要變，真係好那恐怖。。。

正正因為七年 經歷既野太多
變左慢慢越行越遠
佢覺得同我繼續就算真係結婚 都遲早離婚收場
所以不如襯大家都仲d美好回憶就分開wo
當然 我自己都認俾唔到有希望既未來佢感受到既

普遍都係⋯⋯

七年可以話斷就斷⋯⋯真係殘酷

女人既變多數係突然
男人既變反而係有跡可尋

不斷變得咁好 好多謝佢呢次教我咁多

你例如？可否分享??

我覺得女人都會因為聽d八婆意見，然後諗好多野

以前會覺得電視成日話因了解而分開好on9
到而家就覺得 原來真係會因為咁而分開

少年賭神 黎明都有教
變左心既女人 咩都會做得出
我知你換左我隻底牌俾佢

變得好左咪好

下個享受嚕 你搵啲mk jai啦

我仲係好愛你

有時佢會提下未來點點點
我係會hea應左

但我點解會hea應 其實又會講返去七年黎既經歷
太長啦 好難講得晒

好想知佢有冇諗起我
但諗起我就搵返我架啦

屌，骨氣呢？

諗返起都唔會搵你，攬一攬隔離個mk仔，唔記得你係邊個了

聽你咁講其實你對未來都無咩憧憬

7年半
痛死
因咩散？

2年散都可以好傷嫁

佢會後悔

屌緊其他女啦

我都想

明明就唔係

我唔會等你架啦

我3年多已經好傷，11年既巴打簡直無左條j咁滯.。。。。

係人要變就要變
我嗰個係男黎
我真係好想講唔關男女事
係個人嘅問題

男方會為扑野多啲囉 扑扑下沉船咋嘛

會feel到佢想走囉

男人都一鳩樣

女人想走係因為夜晚FF

呢到

佢同你個名一樣

一世人屌一個閪窿 你甘心啦?

我甘心

唉 傷到仆街

我又真係未聽過男人會聽八婆八公意見喎

me too

咁就抵撚死

咁我嗰個一定係女人黎

佢話11年個個都無幾個月個個咁傷，好似係

唔係個個都甘心呢

粉紅系男孩

咁我嗰個應該係雌雄同體

喂，要顧及下比人屌個個甘唔甘心好喎

依家聽下

你個個廢柴來

唔鐘意真係屌唔落 sorry

因為佢被飛丫ma

所以又愛又恨

女人睇得韓劇太多，易ff

好mean
變蜂巢啦

屌
同一個衞生啲

唔好咁話佢
佢好好嫁

一定係靚仔

女人最鍾意比八婆影響，然後比較

11年出現了

我認既
但我一直都冇放棄過佢 最後佢都係放棄左我

個個男人都係咁咪好
淨係屌一個

垃撚圾

要求我地好似oppa咁

佢堂堂男人唔睇韓劇都咁
仲要成日笑我睇啲愛情戲

唉 其實已經move on到一半
如果佢唔搵我就無事

學你話齋，佢覺得同你唔能夠繼續行落去

食屎啦

係我心目中一定係最靚仔嗰個
不過鍾意佢之前識左好耐都唔覺
其他common fd都唔覺

隱性gay佬

我成日覺得韓劇毒害香港女仔

男人都一鳩樣
隔離飯香

張如城都靚仔過佢

我唔睇
啲人覺得我好奇怪點解唔睇

佢成日驚我飛佢
最後佢一野飛左我
絕到仆街

女人先嚴重

我都係 鐘意佢之前都唔覺佢靚
而家靚到無法取代

仆街，有基佬

佢真係好好嫁
未見過咁好嘅男仔
分手前

如花來架咋

dislike泡菜貨

分手後呢

你仲在生

冇一半，但moving

都好好 未見過有人分手之後對我咁好

gay味濃

未食完屎唔捨得訓

理性咁睇講外貌真係3/10
但我睇就10/10

啲相靚到唔想del

一定係德蘭修女來既

我係清泉

我都係

屌，通街都係啦

男人用下面諗野多

啱呀

係我仆街啫

基佬

下面爽完識返屋企，女人爽完放埋真感情

rubbish

我唔係愛通街既人

但你龜頭痛啊

佢滿足自己先對你好啫，分手後你係nothing咋

看看你 無人可比你好 好得這麼恐怖
連前度那傷口也細緻的問到 痛到哪種程度

係

生瘡呀屌

最好真係識番屋企
我識嗰啲係辣殺

叫食屎絲幫你吱左佢

咩滿足自己？

對於佢新女，佢都係好男人來，識得掉抵你

痛，不了

對你好係滿足自己既責任感

真係咩
但佢會喊

仆街
應該未有新女嘅

唔知，我9up

諗得mean d 對放低好有幫助

一個唔習慣del相既人

所以分開對大家都未必係壞事
只係七年幾 點都會唔捨得

要學習鄭中基 學習忘記

訓哂啦

未

忍唔住睇返啲相 影到佢咁靚

我一路向北 離開有你的季節
方向盤周圍 回轉著我的後悔
我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲
細數慚愧 我傷你幾回
停止狼狽 就讓錯純粹

灰巴
唔好再唱 我要訓呀

早抖啦各位 聽日又係新既一日

三年半 岩岩完左 求屌醒我

又訓訓下醒左諗起佢訓唔番

理性上知道已經分開左

感性上諗到佢有鍾意嘅人，訓係佢格離嘅係其他人個心就嗱住痛到訓唔到

求屌醒

我都係咁 愛情會矇閉眼睛
拍左拖之後 越望佢越順眼 覺得佢都幾靚仔
但而家諗返 拍拖前都唔覺
其他fd都唔覺佢靚仔 純粹話佢外型唔算毒咁

真正愛過一個人 就係會咁痛
無論佢做左咩 對你幾差 都會因為分開而覺得傷心
好難突然間就咁捨得 都無辦法 唯有慢慢黎

同意
分手總有原因，要知道錯咩從中學習
下段更可愛

仲要自己仲中意
真係好傻

我唔明白自己係因為曾經屬於自已嘅野冇左唔甘心所以心痛，定係因為自己做得唔好配合唔到佢而心痛

邊個發明朝頭早返工咁on9

眼訓到痴線

琴晚好夜訓？

都係三四點
好攰

我聽日返7 係屋企仲要坐成個鐘車去

我都係 眼訓到傻 今晚要早啲訓

搞咩呀？肯定又溝仔

又返散工？

隔一排先返幾日，咁樣夠洗咩

我又唔大洗 本身草落有啲 都過到

我琴晚開始又情緒到 之後今日又無乜野 救命

不如一槍打死我

我之前失業, D洗費仲大過平時

夜晚係難頂D.....加油

時間多 搵野黎充實自己

夜晚係咁 我前排唔開心日日一點訓左
唔想夜晚亂諗野

多數喺屋企 冇咩用錢 加上依加啲朋友都要返學 冇人約 唔洗出街

我都唔知洗左去邊......

你不如搵份HEA 工, 好過係屋企坐

依家晚晚都好夜先番屋企 番到去就係訓

好在訓到依家 頭幾日 我兩日訓一陣 每次幾粒鐘

訓到就好, 遲D回想返, 其實無咩大不了

諗住搞清楚自己想返啲咩先 費事做落唔鍾意返一排又唔返

我知呀, 返住TEMP先... 提早一個星期通知就可以走個種,
其實唔試下真係唔知自己鍾意咩...雖然我都同樣迷茫緊

而家呢份都唔係你鍾意嘅咩？
我都諗住遲啲搵pt試 反正來年仲有大把日子返工
都唔急於一時

我覺得適合咪試下，而且近屋企，唔近屋企個d我都無去見

我依家回想番果一個月都覺得自己好on9

但係 真係愛呀嘛 on9都無計

我都搵緊啲pt禮期六中間唔中返下
有時無野做係屋企亂諗好煩

早晨，你地食撚左屎未啊

愛過, 付出過, 收唔返瀨死都無用

有正職不如搵野學下做下, 學下語言...
我都想英文進步同學下日文, 不過的唔起心肝

痾左比你

我諗住試下做 賺下外快同睇下轉唔轉工
一個月返多幾日就賺返呢次旅行個錢

又發夢見到佢
話做咩唔追返我 我等緊你
連續兩日都發夢話係復合到
醒左之後 又係一個msg都無
好辛苦

都係.....但你唔搵返同一行?

諗得太多.........接受現實啦

定係契機

契乜撚機

俾我既指示

我發夢中六合彩添呀

知道咗啲野好心寒

但個人仲未醒

睇黎要發多幾日夢

放下好嗎? 只會越發現越多野

醒下啦

發現自馬己係基佬???

係咪要迫自己唔好再睇

就到9月22 分手一年了
唉

正常都唔好睇啦

呢一年點度過?

打住飛機咁渡過

岩岩同fd傾佢女朋友 又係發脾氣
而家望返ex 其實都唔係好好啫
係唔係move on緊

好似中咗毒癮咁
唔睇唔安樂
但愈睇愈虐待自己

1001前留個言

日日都打十次架啦, 同呼吸一樣

唔好諗太多....

放手啦, 睇完又得唔到佢

邪惡既大腦
係咁望住佢online offline

你班仆街醒下啦

我係搵返同一行啊 有個牌好賺好多

佢ONLINE 同其他仔傾計嘛

富婆 求包養

佢已經唔係我既女朋友

係架, 佢會話: 我既野唔關你事架啦

咁唔好再打啦, 佢男朋友會唔鍾意

但係佢問我既野 我會答囉
唉 好痛 可唔可以一切返去之前

死啦我今日都係咁 發生咩事 明明之前無睇 又黎自虐

睇下唔使死

點解佢對我咁好
咁我點放低

賤格

終有一日唔會再連絡你架, 你已經無利用價值

del撚曬佢咪冇得睇
利申 三年嗰啲一知道救唔返就del左

分左手仲對你好咩?
對你好你就唔洗搞到咁

係咪唔會亂痾屎尿同吠？

學識左痾係報紙啦.
唔會吠但會叫春囉
而且好叻9UP幫你解悶

分完仲係對我好好
但已經唔係鐘意我

幾好喎 抵養

點對你好?

有飽飯食就OK架啦

有咩都照顧我
我唔開心會開解我

分左手開解你, 照顧你?

忘掉他的影子
覓尋幸福的生活新開始 等某某願意

叫春MODE: ON ?

嗚呀 我真係del唔落

我返上黎啦

安慰mode

留嚟虐待自己？
backup左record喺電腦 叫留住發生過嘅野
但唔會比自己睇到 手機冇留

佢已經唔係你嫁啦 拍拖又好搞基又好 關你鬼事

一齊早啲訓
你聽日加油啊 如果又見暈買得力素食

做完運動訓唔著

繼續睇前度
睇到為你好嗰集
哩三個字只係扮好人既藉口

屌，唔洗返工！？

返緊 無皇管
邊睇邊做野

話說F巴係改左名定真係無上水

點解你公司咁正

唔見左

我依排唔敢開手機相薄 太多相

過多排一次過backup落電腦吧

catgirl咁既樣

開學都唔見人

我都唔敢碌相簿
琴日搵舊相send俾人唔記得電話仲有同佢既合照
無backup 諗住搵friend幫我刪晒佢

羨慕

我有興趣，可唔可以留底電話

封存晒係電腦啦

218五個零
call我啊

打左 佢問我係唔係要叫雞

可能我以前已經試過兩次乜相乜chat history都無晒
所以已經唔覺得可惜

你同佢講話要美極放題

唔好玩我呢D純情小毒撚啦

上一上水推一推爆佢

點解仲未放得低
點解你地放得低

咁易就好囉

我都想快啲唔洗係呢個po出現

呢個POST都就收皮.
又要開下個POST

今日過得好辛苦呀屌 救命呀 我要爆啦

黎 一齊做運動

唔開心就喊啦

咦 真係打左?

打左呀, 男人聽, 問我係唔係叫雞
然後我問佢係唔係連登巴打
佢屌柒我, 之後CUT 我線

未放低曬嫁
不過呢一刻好憎佢

屌 對唔住
唔知你唔知鄭嘉穎218五個零

冇追po
咩事？

我又返黎叫春

我日日都就黎爆

新POST

1001